******
E-VOTE
******

Aplikasi voting ketua dari suatu organisasi menggunakan php dengan framework backend codeigniter 3.1.6 dan framework frontend menggunakan bootstrap+font awesome+jquery
Contoh aplikasi hanya berdasarkan setuju atau tidak calon ketua ini untuk menjadi ketua
Vote bisa melalui laptop maupun mobile (tampilan responsive)
Front-end masih sangat dasar dan belum ada modifikasi
Halaman hasil dan halaman admin dirahasiakan



********************
Christian Dwi Ananta
********************


